514 海螺水泥 持貨區

有冇人睇好514 海螺水泥？
第四季度業績應該好過預期
水泥價又升
大陸樓年尾趕工
但好似冇咩人講

914

前兩日揸左牛，今日先賺幾舊，見到呢個post要走了.